먹어.해리랑 같은 학교 다녀?
네. 얼마 전에 전학 왔어요.
부모님은 뭐하시는데?
아버진 교수님이시고 어머닌 중학교 선생님이세요.
그래? 너도 공부 잘하겠다.
지난 번 학교에서는 꽤 잘하는 편이였는데 여기선 모르죠.
무슨 질문이 그렇게나 많아. 우리 놀게 그만 나가줘.
미안해. 미안해. 그럼 놀아~
별 걸 다 물어봐.
어른들이 다 그렇지. 뭐.
우리 서로에 대해 알려면 얘기 좀 많이 해야 될거 같은데..어떤 얘기 먼저 할까?
화장실 좀 갔다 올게.
그래. 나가서 바로 보이는 데야.
